唔hard sell美容院(黃店)

因為發現好多巴絲打都想搵黃店美容院，又唔知做邊間好
對於支持黃色經濟圈呢個行動, 有好多人都熱情減退...
所以我係半年前開始去試黃店既美容院幫大家物色最好既美容院
洗撚左好多錢不過疫情下冇俾人炒都叫做負擔得起
仆街武肺搞到個個皮膚差撚哂(其實我順便幫自己搞返好d皮膚)
我一開始就係跟黃藍地圖去試
<<呢個網

1. 首先我係想做飄眉先, 係呢間做- J Pro Beauty

第一次飄唔係好識點睇靚定唔靚
不過就飄完之後會甩色(佢話正常現象)
之後要補多次色 我覺得好自然

(^已經係過左幾個月影返出黎)
地址:
新界屯門建發街5號廣建貿易中心2302室

2. 減肥我揀左呢間- Rejuvena de Beauté

上網搵左資料見到佢地7,8年前俾人唱佢地好hardsell
於是我就試一試佢
hard就唔係好hard啦但就「溫柔地sell9你」
應該用個chur字形容? 但感覺都唔係好差既
煩多d囉 效果就睇唔到,可能因為我只係做左一次,呢個冇圖
地址:
黃埔花園必嘉街121號

3. 脫毛我去左做呢間- Mijo Beauty

佢地係用808nm,會慢少少,同埋講唔到個效果住,脫毛係要長時間
等我半年後包膠俾大家知 暫時黎講感覺良好
地址:
馬鞍山西沙路608號馬鞍山廣場

4. 做去粒粒(個d叫皮秒?) 我做呢間 - Bora Beauty Hk

因為垃圾武肺搞到皮膚差哂,上網搵呢間野見到佢有拎認證話絕不更銷先上去
上過去做左兩三次都發現係真,佢地只會講20分鐘到,唔買都唔會黑面
已經羸左其他人一半 同埋我做左3次都7788可能我本身皮膚個底好
呢個好值得我繼續去幫襯
地址：
銅鑼灣謝斐道500號維安商業大廈19樓
尖沙咀加連威老道39號太興商業大廈8樓

5. 指甲我係呢到做- Nail Jolly

我諗佢都出名到唔洗介紹 預左比起普通商場貴d先
但整完好靚
地址 :
尖沙咀厚福街13號祥順中心一1A
中環卑利街26號Shama Central 一樓全層

總結講一句: 女人錢真係好賺到仆街
呢半年用左好多錢
同埋黃店先好幫襯

有冇做普通嘅facial推薦？要真係好用果隻

你想要邊區?

巴打我同你個名...

我係Bora到脫毛,佢地用810nm 都脫左一年 冇哂咁制d毛幼哂

又幾抵死

上年北角城市花園1樓有間棟哂民主女神牌
做FACIAL嘅
如果我住附近實會去,可惜唔係

都要試過先知好唔好

淨係睇條眉都覺得絲打靚女

元朗係嘉城有幾間都係單次 唔洗買plan 遲啲試下

其實我未試過d得單次收費個d美容院,下次我去試下先!

留名
女人錢真好賺

巴/C打
我推介我媽比你，一人經營，位於尖沙咀，二十年經驗好評，因疫情少左好多生意。
利申，黃到仆街。

唔好意思樓豬，借你post推廣我老母

有意tg我

絲帶，唔介意不如試下我老母

良心經營，堅持合理價格的我老母

我都唔明點解我地女仔要洗咁多錢..化妝品又一筆

態度正確

黃到仆街就唔怕你騎劫 最緊要係令黃色經濟圈活躍

做左幾錢？

善意推介老母又何來自爆之嫌呢巴打

入面有哂價錢啊,唔知你想做咩位)

女朋友住屯門
有時去華都果邊接佢做完facial食飯
聽佢講幫襯開果間Be A Beauty都幾好
成日話呢間做facial按肩頸按得好舒服
個店主d 手勢又溫柔
好似都有單次買不過佢通常一次過買幾次話會平d
最慘係佢最近去試咗個v面無針埋線，又話心郁郁想買plan
條友整指甲做facial d錢隨時多過我養車

銅鑼灣我有介紹

不嬲女人要洗既錢真係多過男仔做女人真係好慘,唔KEEP又俾人嫌棄

我個PO介紹個間都係銅鑼灣, 不過你有黃店介紹都可以~

我皮膚好做3次, 個間D治療師話好多人買12次個個

hard sell嗎？好怕俾人chur住咁

我係hello toby到搵到佢係攞左不硬銷認證先揀佢嫁! 真係冇hardsell我

藍鋪如 Dr. Reboxx 既就一定唔去啦

多唔多男人做facial

藍店不了,所以先去試多d黃店俾大家揀

都多啊d男仔冇女仔咁有神心去護膚就俾錢人搞

上面個間bora得兩間分店？我住青衣。。。

青衣去尖沙咀都快
btw我都住青衣

絲打住邊個位

地鐵站上面

唔怪得

有冇絲打有做咩隔空溶脂之類減肥
就黎結婚想再幫補下
啲拜拜肉同小腿肌好難搞
求推介

我試過去中醫到整埋線都係黃店

有冇成效？

都幾多人去做呢樣野,會firm好多,再加運動會好d
但唔會係鬆泡泡咁先

男仔都大歡迎， 我就是成功的例子

bora beauty呢間我做緊！！！
我做完呢間之後冇再轉過
乜原來係黃店黎
我本身已經覺得佢地唔hardsell真係賣少見少
仲要黃 咁唔該左力推爆佢

大力

乜咁岩啊

有冇清黑頭推介

都係Bora beauty... 好似打手咁
佢地唔係普通幫你針清,係有部新既機幫你整, 整完d膚色都均勻左 可以試試

我都係

一次facial 補濕 針清 幾錢度？

其實我覺得唔針清好啲
一黎針清又痛又搞到紅晒
二黎針清完毛孔大咗勁難收番，依加搞到個鼻有啲窿仔
但如果join單次得唔得，太懶冇咩恆心keep住做

屌呀 你係咩plan
我600蚊次 aqaupeel +skincool
要我一野買20次
佢本身開我680

求整眉推介

有冇陶瓷肌推介
想乸下塊面D粒粒

想修眉
利：巴

有單次啊,不過paackage平好多, 我覺得清潔呢d唔會做一次所以先買package~

佢呢d買既package好似冇過期我得閒先去做

大約,我好耐之前join
同埋我係係佢有優惠個陣join 所以個個都唔一定一樣

我有朋友有自己搞 黃既

會甩皮,樣衰幾日你ok?

有朋友做~ 想知pm

我買個個冇skin cool 不過佢呢間真係好抵 人地travelgo都話一間酒店唔同網都唔同價錢啦 我印象冇記錯580到一次 但冇skincool wo!

有冇近元朗好介紹？同開媽咪一齊去想就佢方便
近排先知原來去開個間藍店嚟
係佢到做開激光脫毛，都脱咗差唔多成年，好似冇乜分別⋯⋯
每次脱之前都幫我剃毛先，隔一兩星期又生翻哂岀嚟，等一個月再做無限loop，咁樣係咪正常
本身皮膚唔差同白，感覺上好似冇咩sell到我做咁淨係識話我乾，叫我join多啲保濕plan點點點
我媽都老啦，成日又話佢有皺紋又暗斑又盛叫佢join一堆plan，不過我媽精明識話貴冇錢個啲，但有啲聽佢講多幾講話平啲比佢都join咗

男人幫推

如果好徹底咁清乾淨塊面
做矽針唔係>>>>aqua peel>>>>>針清咩

女神針/嬰兒針 唔洗甩皮 做完一,兩日塊面會吉吉地 做完粒粒少左

咁你有冇join? 會唔會hardsell

覺得一下要比一大筆錢好肉痛，所以我應該會試單次先

元朗真係唔太熟,不過出尖沙咀就好多黃店，一個月出一次尖沙咀囉因為好怕成日轉唔同美容院，做得好就做死一間就夠

其實針清好傷皮膚，依間個新機bellasonic好多美容院有用，都係針清功效但唔係傷害皮膚 記住揀黃店

呢d名未聽過 不過我估陶瓷肌係最work最快見效 換皮咁樣

網上攞左唔hardsell認證我先去我已經係長期顧客
join左佢幾個3/6次既plan 我中意少少地咁join 雖然join多d抵d

我會join 3次plan 反正facial呢d冇可能做一次就靚靚

3/6次plan幾錢一次
同埋佢淨係可以星期1-5非繁忙時間做??

佢每段時期 d plan都唔同價錢(promotion)... 我好耐之前已經join左未用哂所以我唔知依家有冇做緊優惠 我做開星期六嫁有時揀放工時間

留名

有冇荃灣葵涌區推介

做咩位?眼睫毛?眉?面?身?

普通Facial

755機先有用

Join 3-6次都幾好啊，逼自己regular去保養下，又唔驚用唔哂

請問價錢貴唔貴

嗰啲咩嬰兒針 女神針要成千蚊一次 其實個效果係點
有冇人試過

只係個名好聽d既陶瓷肌

學生? 返工既都OK 算平靚正添

就係唔貴做完又有效果

呢d我第一次聽..

我住屯門,但做開好做就唔會想轉, 加上我唔會日日係屯門, 咁岩去開尖沙咀就會做

我覺得學生都負擔到,你買完d package冇限你一年內要做哂

呢間好係好在冇限期去用 冇迫你一年內用哂

我上網睇過755同810都岩亞洲人 但我做完都有效果所以冇理到邊人口2勁d

唔熟個頭, 油尖旺都ok

有冇飄眉好介紹

我朋友O唔OK 小本經營 租左個STUDIO做係荔枝角D工廈

有冇相睇[/url]

pm你!

原來冇pm功能..

唔該晒

我試過嬰兒針，咩 Venus 女神針好大陸feel 唔敢試
要敷個泡泡面膜先，過程幾得意但都幾舒服，做完塊面嫩白咗，啲紅印淡咗少少
我係觀塘 Dear gals 一千蚊做2次，幾抵，同埋唔hard sell

ig: deargalsbeauty

加油！

振興黃色經濟圈

但想問有冇d係按頸肩果d，有d酸痛

尖沙咀 - bodyzone 金馬倫道
尖沙咀 - 保健良坊
佐敦 - 悅禾養生館
荃灣 - So Thai message
屯門 - 卓越美容
屯門 - day n night message
Hygge spa 渣哥附近

你有冇加入fb group 香港人的飲食購物天地
入邊好多資訊
希望幫到你

各位sis 可唔可以幫手做一個關於科技美容嘅問卷，希望你可以花5分鐘嘅時間幫我地填寫呢份問卷，襟下面既條link就可以填架啦，唔該曬！

sis 可唔可以幫手做一個關於科技美容嘅問卷，希望你可以花5分鐘嘅時間幫我地填寫呢份問卷，襟下面既條link就可以填架啦，唔該曬！

平時去開呢間
係朗屏西鐵站隔離
放工過去都方便
價錢又唔貴
最緊要出黎見到有明顯改善
PS:熟客有時做埋按摩會計平DD

點解
利申: 黃圈FB睇到

帶口罩 帶多咗 焗住晒 都想去做返Aqua peel
你個間係邊頭架?

上個星期六係J Pro霧眉(改紅) 依家等緊甩焦

tst 一間, cwb一間
cwb環境舒服~

nailjolly好唔掂囉 死皮又清唔乾淨 甲型又唔係特別靚本身諗住去呢間 但係睇咗隔離指甲post 就無去了 佢個價錢都係貴 我寧願去其他整得好過佢好多既仲好

做開屯門 - 卓越美容
姐姐好好人, 完全唔sell
傾計熟到好似做朋友咁

唔係掛轉左人咩

你係店主做？

做過一次好耐之前,我記得係唔差嫁wo

好 thx

通常會去做d咩呀 下個月試下book

咁我唔會去

係幾好，買過package做

呢間我覺得唔算貴喎。。。
佢ig有price list 您可以去睇下

仲平過好多買package嘅添
Package一嚟驚佢執，二嚟買完做得hea都冇佢符
我就prefer單次

😳加我可以？唔知做乜嘢加唔到人

有冇啲可以去暗瘡嘅店 利申巴

旺角有間叫138嘅黃店facial 都唔錯，零sell
佢一係就單次收費，一係就畀定一舊錢（比如話$2000）然後就當（$2200）咁扣

你留tg

有冇ig/fb架？

旺角136

荔枝角m lab（always full booking）

如果多暗瘡就會做呢個

平時就普通基本護理咁
3xx 都ok